堂堂成萬高質正義連登仔竟然搞唔掂班波台廢青賭徒

個個激到面紅耳赤又無辦法
仲有d cc台手足話唔好激嬲佢地
連班波台友都搞唔掂
仲話人少打人多警犬中共

照咁講應該搞多d淫底post同緣份計劃

呢邊一向都係用WFC戰術架啦

除左留言可以做咩姐？